大西北牛仲唔出？

西鐵唔爆

969 去緊

仲未出既搭鐵去啦

巴士總站過兩個全爆大家唔搭鐵

鐵好順

962爆曬

3點鐘 維園見 早D出門口呀

出到啦喎

感覺今日唔多人

呢半年黎閪鐵不嬲唔爆

病左，對唔住

968勁多人喎